男朋友同ex仲好fd

我同男朋友一齊左一年
佢同ex仲係好fd
Fd既程度係成日都會keep住WhatsApp
有好笑既post又會share俾佢
會約出黎唔係單獨
其實我都知 但有時難免唔開心
佢知道就會話對方有男朋友
唔好亂諗
叫我成熟小小
點做先可以令自己好過啲?

sp

同返你ex聯絡 仲要好close咁
佢一嬲就叫佢成熟少少

又護眼post?

佢唔會嬲 feel到佢ex對佢好重要

你都做佢ex，可能都會繼續keep住同你fd

重要還重要 佢完全冇理你感受

小新不嬲大把女

可以分手了，拍拖對其他異性絕緣唔係常識咩？真係唔好將就搞到自己唔舒服